[妓女比共產黨更可信] 回顧歷史：大鳴大放

1957年春，中國共產黨邀請全國範圍黨外人士、民主黨派和知識分子向中共提意見，想幫助中共整頓風氣；所提的大量意見，是為大鳴大放；但知識分子提出的意見超出毛澤東預想，後來中共根據這些意見，把幾十萬人設成「資產階級右派分子」進行秋後算帳。

以中共既性格，真誠對話之後就係秋後算帳

借位宣傳

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

刁大大係毛主席嘅忠實fan，大家自己諗

信共產黨就死得

終於見到第二個人提

咁我地抗爭到幾時

中共信得過
雞都變清純

push

最少要推翻呢個政府落實雙普選
甚至獨立

文革 六四 既朋友係你背後問緊你
玩野呀我係上帝咩

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

其實唔獨立 支共只會再滲透返香港
20年後又重複抗爭

成日話香港人國情教育不足，共產黨啲歷史香港人明明熟到不得了

表示 中史世史科萬歲
冇中史世史點知支共幾閪呀 做必修科啦
做必修科700萬人出唒黎

係
就算今次真係獨立唔到
香港人民族意識都需要抬頭
唔係本土意識咁簡單係身為香港人身分認同既民族意識
好似波蘭咁只要大家有好強烈既民族意識就算幾多十年後都可以獨立成國
而我希望係我臨死前可以建立到自己既國家
可以拎住一本真正屬於香港既passport去外國旅行